見到ex有拖拍

初初一個誤會，以為自己戴綠帽，主動分手。
分左手先知係誤會，但唔願去面對。
最近知道你有拍拖，你還好嗎？
祝福你。

關你咩事呀 佢拍唔拍拖

7頭

可能你戴左幾頂都唔知呢，算吧啦